政府一皮野申請討論區

今日可以申請了
中銀網已死

ON9
7點啊

咁急做乜
早申請又唔會早派D

係咪真係咁等一皮野開飯
今個月月尾前申請都係8號派架啦

傻閪,用ZA银行已经开放左申请

大把連燈仔較定鬧鐘聽朝申請
你睇下咁多開PO講就知等錢洗啦

牛b

又話個個FG50k?

間間銀行都係呢個鐘數maintenance

有無人知中銀申請係邊到禁出黎?

又話連登仔50K

正
一齊掛牌

先拎先享受 遲拎蝕幾舊
拎完即刻all in tsla
一個月後你拎果時
我果一萬變能左十萬啦師兄

721 冇人理，膠post就大把

用支銀仲咁大聲

死肥豬

支你老母 退左中國籍未？

仲難CUT過有線

係手機禁出嚟

好撚難搵
係邊個tab